［I/A］Puzzle&Dragons [32] 棒球仔有2橫

誤中1001留名

名留ching史

圖呢

好彩禾唔係法老
係非洲nigger

追番post先

可恥

唔識post丫，搵人代勞啦

嗨

留名

放住呢張先

想問下第29個post係咪去左異空間

屌咪講出o黎啦

亂馬點玩好

吊起嚟玩

鹹蛙又中好野

你地好衰

課到中

charm ar

班大神玩夠放過左佢啦
其實我都覺得咁唔係幾好
人地有創意思維唔係罪黎

明明你開post

蛙好rich
又有濕仔龍
又有亂馬

求洗版路西法 178629512

297宙?

用解鎖留名

Yes

我好感謝你幫我忘了射左2單落海的傷痛

有無人組到B可以carry小弟過赫拉龍

鎖都廢事解 直接爆過去

解鎖都得架 繼隻路西法借我用一陣就得

神

齊隊 但係刷緊皮龍

可唔可以約定你出緊急嘅時候一齊打

邊夠你神呀屌

不過棒球仔多左1炮，又係中間唔係最低好拉啲，應該肯定會有template要用到既

火星人掂地會死

到時你再@我

poli 星火 MC 垃囝係唔係到

我覺得pad而家要係rank下面射埋課過幾多圖鑒幾多個位
太多火星人 分唔到邊d火星富有區

底2行橫火特別版

你地班大神又笑小薯唔識字

貧民區留名

我地球人

非洲留名

地底貧民

你地好衰
今舖我撐寵物

無課留名

我撐星火

我撐星火.jpg

邊個夠我非

收皮未

新手想問今次隻新mp有無得繼

會盡快有MP買嚟試

巨頭

我都撐寵物

等你包膠

我下面已經鬆曬。。休息一下

屌你上面

唔係 =.= 晏D

要錢架咩

無聊搵下，我撐星火果條女又真係幾正下

笑死
點幫你牙寵物清

我建議你唔好跟太貼
愛里同佢我寧願J愛里

屌醒我

淪為行過寵物

買左光埃龍想做上等人
但無暗咖可以點組

唔緊要啦

佢2排都係下面姐

入雷神

入咗木面同肥金

入火咖木咖

一講起火咖 ....

唔離地

look ching call me?

終於買左光埃龍但打唔贏機伯

我明

你用光埃咋嘛 拉龍關你鬼事

夜啲先, 岩岩射曬啲體

扮哂野很嘔心

鐵字頭留名

有無人刷霜龍

唔齊寵買光埃龍是否不智

隊?

利申冇離地隊

抽到齊

買左但係冇暗咖揮手區

你有風神o既話
你入哂光咖都大把人同你協力

貢離地

屌 得1隻宙赫

有個fd話要追齊sunday 我聽完笑到斷氣咁濟

之後追埋你條女

湊夠5色都已經玩到拉雞

好彩我冇女姐

a有無？無火英轉肥仔都得

屌 得1隻火英

有

韓國英ok?

ok你開
1a茶
2，3我搞
4解綁+射
5面具+茶
6我搞

預我7點半 塞緊車就黎冇電

ok
btw有攻潛亂入要做防洗頭處理

同埋記住食S
會亂入攻潛

比你講咗先添[black] [/black]

撚有咁多S-

想問下依家有咩隊勁而易砌???
見龍女隊廢哂

木和龍x5
拉龍
暗娜
藍柒
冇隊係易砌

完美

🚀

點跟

白幻

木和龍*5真係勁咩？

離哂地

收嗲

拉龍暗娜咩黎???

你輕鬆冇壓力

一隻都冇

餵左一隻297先知原來要幾隻一齊先勁 屌佢老未

平民咪miru囉
離地就一大堆

冇抽正英咩

咩黎?
太耐冇玩脫哂節

你無玩過木和龍杯玩到甩頭髮咩

藍染真係屈撚哂機
暗娜唔知勁係邊

冇

單一隻不做隊長，做其他隊插件都唔錯

咁你要參透下

好想笑

又笑人

你唔識玩 唔通我又話你廢咩

唔好咁MEAN啦

好衰呀

打盃不嬲都係
十字心隊長唔係轉十字心
combo隊長唔係轉多c

唔識轉珠有係巨頭開堂教轉珠

有人5舊水架
俾啲尊重ok?

純色隊長就轉combo
師父 明白了

有無人刷陣月曜？勁缺紅孖波

有無平民石

有用囉，但唔會用好撚勁去形容佢

yes
暗埃面前
人人垃圾

咩隊先係好撚勁

藍染

今期流行係亂馬
幾百石all in番嚟唔通話廢咩

我反而無用過藍柒

九刀五吊嘅寵

有女唔玩 玩男人

要轉十字既寵 都係辣殺

駁唔到

拉2個十字啦，屌你老味，隻怪係咪你老襟黎架
轉十字，轉啦！轉2個十呀！個隻閪手識唔識轉架
屌你老母小兒麻痺架你？

fd list mo conan
cry jor

見到阿豬阿狗都話勁 戇鳩鳩信咗all in完唔通話廢咩

今晚上黎我度玩我

求暗娜組隊教學

會盡快滿技

藍染 暗娜 暗娜 暗娜 暗娜 藍染

暗娜x6
防封主動章

點跟 大神已經玩緊亂馬system

我呢d 小薯仲等緊葵廣暗娜

你收錢既

比你等到暗娜都變垃圾啦

離撚哂地

咁就算做隊員都好用就真
不過暗娜啲火力真係唔多夠
轉到隻狗先勉強夠用

已經著住條短裙仔等緊你

同意呀
所以我已經賣左隻暗娜

唔夠就要課架啦 理得淨幾多石

羽田著短裙.JPG

屙

準備射精

9ho宣布5週年結束營運

報咗驚

下隻係PAD

當世人努力找辦法解決雙極3的問題
蜻蛉神周回著說道：藍染打極3轉到像隻狗，笑死人

轉珠聖手 C盾剋星
光埃始祖 零課達人
機宙皇者 快刷之霸

青令神玩開拉雞快刷架喎

點解？ 點解 辛巴 得36 倍 點解？

唔公平呀

咩係亂馬system

首先你要有.....

同木馬一樣係毒嚟

終於搞掂
啱啱雪溪個人係邊

得一隻
本身想抽棒球

小弟幾時先有幸加ching0神

乜係你2個咩

你高我9百幾RANK

你停玩2年我應該做到

6664 6397
10 場進化材料35 體

2年1800rank

入ching0會,有無迎新禮物

me

預打幾耐

想入

打住一個鐘先

我都想入

得250+492體now

咁打到你停

8926 0888

想入ching0會唔該like左ching0個page先

492體

已經like咗

一層可以唸3分鐘 應該打到一個鐘嘅
開

我入左愛里會

同佢打緊

492咁少
呢個post有人仲多

MCG here?

個個月球體

我得龜頭體

等我沖埋涼先 淨間twitch 塭你

鴛鴦戲水

Follow左ching0 instagram
同埋subscribe左佢個YouTube channel

我又要

有貼紙送

幫6ching著緊龍袍

貼佢ig出黎

600體大神留名

超級大傻仔

求ig

br0ken_heart

之前無聊碌twitter
俾我發現香港有top ranker聚會

原來ching0貢令囝

唱歌仲咁好聽

有無人想睇j圖

青山開放日

你同mc嘅閃卡ok?

我同佢得片

想你條J嘅圖

您 贈我美好的意外
明日讓我繼續傳開
給有緣 相交的 每個
一年前嘅今日 pad得到了世界第四嘅殊榮
如今 雖然帳號不見了
但一年後嘅今日
竟然收到一份如此厚禮
自己唱得麻麻自己知 重來冇諗過 妄想 奢望會被偶像分享
搞到成個人都好hyper😂
我真係好中意呢首歌
旋律好聽 有挑戰性
歌詞不單有意思 仲好似我嘅寫照
感謝主 喺我唔見咗個帳嘅時候比咁大份禮物我

幾個過千rank

鐵丁有份出席

※聖誕優惠：凡於26/12 10:00前付款 可以優惠價$30 換購5條絕海龍※
1.此優惠需只限剛戰神杯代打客戶
2.名額有限 售完即止
3.除非另行通告 絕海龍會於26/12派發
4.換購的玩家不用搶 唯其他玩家可以在當天搶房以取得絕海龍
5.暫定隊伍：機宙/覺醒曹操/水人馬
6.一齊收費以港幣計算
7.如有任何爭議 本人(斷魂乂碎心)保留最終權利

我同佢去左6ching個party

一齊收費

其實抵過ching0嘅半島自助餐

5條魚同無限滿技魚

0體0石

五宙二魚

我錯了
in ching0 we trust

MC(CALLG)

射射

MC(洗頭)

點解碎心可以咁無恥

耶撚係咁架啦

MC(等比人遣返)

唔好意思，我想問呢張圖嘅流程係點？

※聖誕優惠：凡於18/1 10:00前付款 可以優惠價半島自助餐 換購5條絕海龍※
1.此優惠需只限剛戰神杯代打客戶
2.名額有限 售完即止
3.除非另行通告 絕海龍會於18/1派發
4.換購的玩家不用搶 惟其他玩家可以在當天搶房以取得絕海龍
5.暫定隊伍：水人馬
6.一齊收費以港幣計算
7.如有任何爭議 本人(蜻蛉)保留最終權利

去打劫未

ching0 god

收唔收魔法石

會盡快有錢

係咪5條滿技先

神又做埋啲離地野

係

原來星期日派鯨個巴打賺少左一劈石了

我要2條點計？

星火G

打極3未

可以過數俾我
ACCOUNT係141-647-404 1條50

你開

有無人玩水亂馬🤔

食埋個橙先

OK 可以BOOK埋房爆

神你咁樣係做雞

邊有，個巴打打60條之嘛
60/5*30=360
1劈多啲啫

同你爭生意

神id

高登就見得多 li暫時未亂到

me聽日就係捕鯨船上食鯨魚刺身

我都加下先

呢邊有10蚊就有ac , 全部中學雞同mk 黎 真毒應該返高登同joe 仔玩

要我講幾多次 愛里唔係雞

過數ACCOUNT嚟
唔係幫襯過主啦

我借我個body 比你放魚生

會del人既

但係你係

鐵丁有時間差

吉神做親友

好傷心

親友都照DEL 唔係點做一線大神

柒左唔好推

鯨魚JJ好大條，點擺

長知識了

我係鴨

船仲有冇位

再推就推埋你個棒球仔

批發價出售鯨魚 $100 1隊滿技(80條) 劉備隊加$20
掌櫃有大量存貨 信心保證 世界第一
無風險0鎖賬 保證白鯨

塞啲落你口

做爛市

講完先追返post 好柒哦

有無掌鬼lin

18號 1030AM開
鐵丁搶咗頭位

我諗住放封信放到過期

跟

請旺旺

952

㕵ed

我改圖

55

1月18日
15:00
開始

史上最清秀美少女！北海道的奇跡舌姬下海了！

已經用1600蚊買左一小時鯨魚放題
我要食鯨魚JJ

報名

請問呢度係咪基佬集中營

而家先知

扯左未

你樓上就有個

海洋生物中的座頭鯨，據信其生殖器可以長達300公分，完全超越人類的「30公分」理論。而香港一青令團隊在今年1月完整記錄公座頭鯨勃起的實況，讓MTRJ相當興奮。

客人評價 信心保證

題外話
係呢到 我要多謝ching0 佢係第2個帶我出海既人
下略

過左數比蜻蛉 包10個鐘

包佢一日炒比人啦緊係

福佳了
亂馬食左最後一隻297赫拉
又要去遊街執珠儲返啲信了

食左隻亂馬咪得

你岩

有無人刷機赫牙= =

閃光係咪食 緊女 而唔係食橙

MC here? 開得

會唔會唔夠血上腦暈低架

還我愛回家

點睇辣殺TVB又要搵馬強番黎救收視

有SUNDAY快刷隊未

年輕人真係夠活力
呀叔我成日淨係打左叉撚住 10lv條死人龍仲要炒咗幾次車

車神

ウェルドール
鯨魚

唔好講咁多, 馬強好波

炒左成日體，啱啱先過到

刷條命咩 乜都唔做每日2極消體都滿得晒d野 仲諗隊爆石

水射過-.-

已組好下面果隊等開船

升5晒牙 一倉倉=.=

有冇人一齊研究下點砌7combo
今次既lv9

最後用左2隻重力 去他媽的控傷9c

用7丁磨左佢果10RD 諗起都哭

你究竟要升幾多隻霜龍

幾點開船

1500 追下POST啦

我比錢搵人代轉9C 啱啱仲要去到屯門比佢轉

叫左咁耐得1個人同我刷左13條咋

報名劉明

放正月火英

call左索馬里班fd準備劫船

屯門好遠咩 利申 屯門人

7J點打1F

大西北你話遠唔遠

點換法

我都係
其實全高登都係住屯門

你大我牙

2行火

你班友捕鯨捕到上新聞

叫左你地唔好咁揚架啦

屯門here

無重力繼

明王?

非洲仔嘅我都無

重力抽極都得麒麟

有冇換ff隻25%

青
A side 你用一行都夠力殺哂沙僧重劍？

比你048我，下次幫你抽

overkill添

你毒撚龍咪未必夠

神 會落埋KILLER救世人

會盡快打倒

咁你藍奧都未必夠力
隻魔導食唔到6.25倍

其實...
綁柒番咪得

咁咪慢

神幾時派石

跟神捕鯨可以好快

睇馬強啦喂

有無馬壯

molamola

渣86先

好彩果陣知道明王技有用留左條明王龍
否則冇重力隊神唔俾我跟隊

開coin囉

blow bigger

咁真係冇火明王有咩辦法

ff 25%

吹一百條

有5條火明王

不要說了
現在超後悔果陣見冇得繼就冇買

有無劉宙打機赫

你邊隊 貼出黎睇下

小弟想放一set暗神爸+暗默示
有無巴打有興趣

認真咩價位先

一餐m記

50

都無 是咪無得跟

俾夠兩餐

8009 1959

280可以嗎？

用轉珠隊lor

嘩屌

比盡100

RE?

唔緊要 RE

幾錢先

45451433

280

暫時就280

我280買 再480放俾你

認真180 買

96555681

有冇人機宙隊機皮

280問下媽媽先

仲挽pad

200$我ok嘅

380

典解你有船上

一仔

係咪笑話來

冇睇tvb咩 個細路叫一仔

12152862

我個FD話要左佢WO 點交收

咁樣Ok？

九龍城酒店等

棒球仔係大獎？ 唔係瓜

我出480

OK

580

真係要 我俾佢EMAIL你好唔好 同佢聯絡

成班吹水怪

迫我出圖

Tvb男星一仔

實測
單邊藍奧都係打40幾萬

閉上雙眼你最掛念誰～～～

新手表示睇5明-_-#

掛住孔囝

掛住鐵丁

我姐姐頭先衝入來放左個屁就走左

咁我1 3 F 轉8粒/ 3-4C LOR

65190075

好懷念

剛剛去隔離房叫鐵丁上水

仆街，原來棒球仔已經係大獎，等我仲賣淨一隻

果陣我FD6PACK都未有水弓我都叫佢追
最後佢真係中咗

係fd子就叫佢棄驚啦

神說有水弓
就有水弓

挪亞有無話要幾多Cd

入場要開倒

如果本身有4隻茶渡又點睇

神可唔可以給我風神

用pad 黎搵食係咪大趨勢？想按左層樓黎入貨，賺第一桶金

想請左6個轉G手，做代轉先

要求： 18-30歲女性，輕鬆1秒15C, 有意pm cv 比我，會盡快約你面試

想沖個涼 45分再戰好嗎?

入ituens card都仲未比電話我 昆人

我地公司有3個合夥人，會盡快覆大家！

580收, 唔好爭

680

888 no2

五河士道巴已開
91711354

93472462

邊3個咁把炮

可以跟隊了 謝 神

驚自爆，唔講得

整左個自動轉珠，有冇人要？

雖然佢多左一發炮應該有場合要用到，不過通常一關唔會有2層要咁用就真

不過一陣真係有就要叫春之嘛

好呀

其實神有俾過難民隊的

明王龍換明王
不過天狗要換鯨補返1SB

早講啦屌
我都係6pack唔中

有冇人虹留

我而家都係難民隊
btw加左神 係咪準備比神拒絕

98499792

41847999

幾時有頭

有冇轉十字心得分享下？

轉到2-3個就好高攻

有劍心
轉一個都難
本身轉珠廢

要有五甩珠

taobao 轉珠神器

整左個自動轉十字app
有意pm

二手科技 一早用到爛

我一手整出黎，你講咩

有冇人刷SUNDAY

整左個自動轉珠手臂
有意pm

完?

冇冇大神長掛暗雅 可以畀小弟add吓

得好少friend掛暗雅

128376684

有冇劉備 山本隊協力刷機械赫拉升lv？

山本係唔係真係咁易抽
好似全世界都有咁

係 我0課都幾隻

抽到兩橫棒球仔
你問我答

呢句真
寶寶我也是兩隻

我有b 有冇人有興趣一齊刷？

可以代茶渡了

點解今次 lv 10 咁撚易

而家劉備刷機赫唔係興放隻水神面破吸收盾?

好似係 呢段片可能係以前嘅
btw有冇人有興趣一齊刷 夾夾佢

6g

召喚六清

波G

垃G

屌西

6清得唔得閒

機赫緊 咩事

無事

陪我打一陣野得唔得

想刷咩, 我得番4甩石-.-

禾係kekeke尋找你好耐--

唔見有黃色HIGHLIGHT

忙住食女點應你
而家食完咪上嚟望下你

你地兩個50步笑100步

又偷情

今晚又可以射精

個個唔係山本就係用緊呢隊啦喎

由51x rank 打到592rank 終於出左一粒頭比我

我用機宙

有無試過開窗射出街

酒店冇露台

原來依家玩到咁

你地挽空中飛人ge

典跟

空中飛人

打唔打皮

30分先, OK??

係唔係呢條

是

水亂馬好撚細力 ，又要有心珠 果斷轉返火亂馬

why

好撚細力啦總之

馬騮最佳替代品

6清用機宙

出發

系

開左

應該無人仲想打機皮架啦？

有冇人玩PAD

開
依家入

原來我想改o既名係你到

你係邊個 之前我叫レムりん

如果整隊要轉要留珠既劉備隊刷機赫會唔會有人join

我果隊 另一邊3木宙 一天狗繼射手就夠做

禁錯技

無事 仲有體入

其實一直都用緊呢個

6清好多體

好彩夠低RANK-.-

清box

好，返緊工，你打到想停就cut黎呢度單聲，我會黎呢度望

好，入得

轉一轉機先

入得

打咁耐都未見過parts

升到918之前實見倒

尋日一個死人頭囉

合左一部
差對腳合到二號

Full box,唔打啦，7:45再打

多謝巴打
終於合到第一隻機械人

7:45我應該收工返去左訓

幾點起身

開始眼訓troll驚

唔知

好多手手腳腳

刷機赫跌手

打埋依場訓

thx 6g

88888

而比6清串嗚嗚嗚

又

jage
返去反省下啦

個死人頭一車車咁出

依家寶玉多到賣
之前用MP買
慘到仆街

仲有勁多寶玉信

咪係 勁ON9

2倍掉落應該刷超級定地獄

地獄

咁高rank仲狂刷機皮?

咁低
識2個高我50幾60rabk

啲大神離地成咁
小薯跟到唔好話車尾燈，連車胎痕都見唔到

陳晚強囝贏到痴線

me too

咁識埋我
600體大神留名

100體小薯拜見大神

有無山本隊刷機皮...求埋隊形(肥仔得1 上下火有兩隻

得返我仲係小薯皮

600 RANK 扮 600 體

神丁

唉又要返工／＿＼

遲到
屌

達哥終於玩人中6 ...

第一次協力過雙3 原來易solo咁多

第1次入雙3就係比對面係高挪亞龍到累死

打多咗個高

雙3搵閃光 合埋眼都過啦 仲SOLO

炭
8370 1477

抽到冇石乜柒都打唔到
原來冇得機皮係咁撚悶

新人留名

四君子香梅值唔值得換？謝

君子？不了

舊台又比人炸緊，on99

唔值
香梅得真G入到
而我隊真G已經踢左2隻香梅入倉

mp多過頭我又阻唔到你嘅

換左4隻
希望執粒前可以番到身

有大波波
何樂而不為？

謝謝各位，咁有咩值得換

買喇叭買潛

你有咩未換

換合作寵

而家梗係S-
多過頭都有人換金番蛋龍

S-係咩？

仲有3隻轉人屬嘅機神，諗住玩玩100%減傷隊慢刷極3可以諗下

寧願一齊磨99定係死得轟轟烈烈

決定了
一日見唔到亂馬過極3既片都唔會抽呢部機

不轟烈如何做世界之最

咁留返遲下睇下有冇機神換

個3條女日日都有得換

換咗

SUNDAY 合作完o左之後你就會見到

叫機操士呀 屌哂你地老母 ...

祖雲達斯轉新logo比人圍屌

梳

貼錯

我啱啱仲係到找不同 屌

????????

阿屌

幾靚牙

伏

Jj

鐵丁 鐵丁

塞完車未

悶到哭
pad幾時執

塞完肛未

係咪又想去火星旅行

YES 一齊去OK?

你出發先

天元係咪得一隊可以雙錢印刷到？

塞你

唔係

點會呀
中間 4 魚 / 4 天狗 都已經係兩隊啦
仲有緋龍女火英 2 魚

超多組合

魚同狗都冇

有無人刷機皮

想刷但冇石

你山本B？

閃光帝又開工

閃光GOD又升左10rank
點跟

閃光日日都刷

有冇人幫刷黃金番？

無兩隻肥仔WO

一仔喺遙遠嘅前方點會見到我車尾燈

火英？

可以, 你開

我覺得過幾日你就爬我頭了

4340 1863 thx ching

你整無力龍咪要刷到仆街

係唔係跟呢條LINK整

想問問隻最終龍喚士有冇用? (2737)

可唔可以講下點解無用?

首先你係唔會搵到戰友同你用
之後，要轉雜色點解我唔玩拉龍

利申小薯

已經遞左辭職信，開始24小時衝rank

我唔批

準備下星期sick leave

咁如果做隊員, 有咩隊放得入佢?

不如你又講下呢隻有咩用 ?
有用o既話你應該好易搵到朋友同你夾呀
你不如望下而家周圍 d 人玩咩先 ?

pm左048

周圍 d 人 可能用既, 呢度就無喇

放入倉。

不如你講下你而家玩到咩進度
手頭上有咩寵 ?

大神又串小薯

最衰龍同機械
否則呢隻淨食覺醒都癲

水射藍染光咪緋龍吉他
暫時贏過3,4場雙極一, 未穩刷到
所有極限挑戰(潛覺抗張,之前既蛋藏),PADR龍都打唔贏

未成隊既有真姬, 戰女, 水君, 覺醒曹操
利申無拉龍,無劉備

傻架🙇‍♀️

我手上有鐵丁既把柄

有無人刷

0體梗係要射撚爆天元

仲有2個鐘就收工番到屋企
頂埋😡

屌我3點半

個個下星期準備10000 RANK 點跟

10000
點跟

衝到940好停啦 之後個curve你會寧願比石打機皮😂

我952點算好

陰公囉。。。你要返工呀？ 澳洲廢青喎？睇過？

鏡哥當年已經識chok rank啦,使鬼用石呀

D 900幾RANK 係度串串哄

明天就是比閃光god超越之時

搵唔到人刷

未課金 想刷都刷唔到

鐵丁 想你了

佢仲係個名道mark住日數恥笑我地

收到風,佢背住條女課金俾人周到

係
好自悲

大介幾時以我名義出2000rank達成記念活動

幾時3000

mp shop果隻捕手賣5萬mp
係咪應該換左先

時契就值得升 & 玩o既
水射 & 藍染 呢排好 hit，應該係必玩

藍染我見好似連極 3 都打得羸
(你要請教下其他巴打點組隊了)

緋龍其實好用
但冇咩人用
但 2 龍 kill 覺o個個版本做隊員一流

戰女神而家個走向係火無傷隊
唔怕時間長o既，極 3 / 200 體 / 一度挑，都應該嬴到
(尤其今次 lv 10 ，用火無傷隊合埋眼都嬴)

真姬都幾好用
見到都係極 3 常客

水君冇咩人用了

覺醒曹操都係某 d 關快刷先用佢
但快刷一定係覺劉先，除非o個關有吸木

組隊我敢o係度教你 (我全部都唔齊腳，甩甩漏漏)
呢度大把高手，請虛心請教吧

我出名無課,師承鐵丁抽首攻略

Lc爸大神好好耐性打咁多字

快刷隊無兩橫，就換夠10隻

開4倍經俾人衝rank，升高高rank個邊既佔有率
就黎五週年又要整靚條數

miru就算把啦
水射藍染必升 真姬都唔錯
雙龍殺就一定要2-3隻

但都係廢話o黎
我見咁耐冇人理佢我先覆佢
是撚但啦

組隊我又唔識
297 又少
抽蛋我又唔多抽
都唔知玩 pad o黎做乜鳩

乜家陣仲有人玩真姬架咩

睇錯GOGOVAN

會盡快抽到

除咗真姬係極3常客之外其他都agger

miru係雞係公廁

miru得返carry新人先用

悶到痴線,山本有新撚頭未呀

見好多台仔開台都係用miru打

係
悶到痴撚線

所以我淨係睇閃光god周回極3

睇閃光god打乜都咁開心

冇大神用了

得我呢啲薯碎會用

閃光god要刷機皮？

屌魚蛋god又浦頭了

刷陣 開咗

你2個唔好打咁多
我跟唔到

晚晚當係你菊咁玩

多謝高手指導
[img]
[img]
[img]
[img]
[img]

練緊兩隻幻龍王想入藍染隊，但未諗好換走邊隻繼承邊隻好，另外暗埃都幾夾藍染隊咁 （好似係）
緋龍己經四隻 我平時都小用 係專用黎同我個fd協力

無得無縫升rank
爆體都幫唔到手

會盡快玩到

唔記得講我戰女差SX徽章, 好似齊腳

其實你想要周回極1刷喇叭 / 升rank既話
咁你練隊藍染 / miru都okay 既
藍染你隊員4隻都入晒暗水寵, 呢個要睇你個box有咩

入暗埃OK
搵隻隊員繼青契 唔洗直接塞落隊 繼落頭都OK
隻黑狗同光秀可以轉走

1001

藍染SOLO要放盾牙清 又要睇條血插木暗潛

Solo用暗娜

3521 0907炭

極1 極2就得, 極3今朝見火龍俾佢DE 晒TURN 打唔出力

又想笑?

天秤繼天秤+5個s-，對應到火龍

換左隊
打唔打到點半

打乜

雪西

Solo唔係靠1技？日龍/神爸各1回2倍+2隻轉珠唔夠搞咩？

晏d先得閒 maybe4點半

OK
4點半我應該得閒
加我先 唔想專登copy房number
183220782

最近去左wow做課金戰士買gold
原來同pad比一d都唔貴😭

【等屌白俄羅妹】香港與白俄羅斯互免簽証

一帶一露

放lunch狗衝去課金

有無人劉宙刷機皮

廢劉
不了

仲玩劉宙，兩隻都樣衰到屎咁

個個都係大神咩

對比山本同肥狗

要十字既寵 都係辣殺
辣殺

咩配置

Gay佬先會攬住木屬打j

宙伯就算尻數喇
但劉好型下喎

代山本多謝你

要轉珠既已經係垃圾

同你一樣柒頭黎

Agger

無離地隊
都想搵人協劉宙

大神雀又寸尻薯

射天元for sure

唔齊

水契唔捨得繼 想留比水射隊用
諗緊咁組
藍染（究進光印） 水契 幻龍王（黑幻獸）幻龍王（冥后） 黑狗（明智）

條經突然上得慢咗咁多

有冇人有下面果隊 刷機皮

無機皮 但應該夠力

講錯山本先岩

有 繼咩

隻面具要297

火英 肥仔繼茶渡 山本繼水寶

兩隻茶道未滿技

頂 再upload 過

應該無錯

到今日仲未有暗娜

我換隻紅奧 25SB 應該夠

娜極 2458 1557

等陣繼野

我隊野有三條女架
不過山狗同劉宙真係揀唔落

藍柒隊野冇繼到風神係唔穩，但勝左快

yes sir

有無人機皮

好想知黃曉明個b係咩樣

可能負負得正

仲無縫緊?

等等我5分鐘 入lift

爆box 打住咁多先 就嚟冇得0石升

好羨慕可以唔洗做狂打pad

無木英雄有無代替品？

wow g 係冇用

火英 肥仔繼茶渡 山本繼水寶
第2關用我留一橫 第8關留一橫比我，OK可以刷陣

蛋又唔見你話唔抽住

唔抽住

等你有時已經冇人玩

咪又係轉珠，只係個icon唔同ja

幫你下

有無清發覺d日本仔越來越少係twitter貼pad圖

得返香港班巨頭玩

屌拆左隻風神就出呢隻

開頭玩雙3 最好開住炮友網打 太多野係入面
試過最on9係消剩1粒廢珠撞到什米

求碳

原來c組依家有,羽g等我2分鐘,我開

[有圖]買PS4被騙8，沙田區議員介入跟進

慘 永遠記得喺過埃神之前要消哂啲廢珠就得

呀尿仔真係唔醒水，咁多手尾瀨低

美X 呢期勁，又搞本土AV 又搞PS4

依家唔洗炭 可以繼完又拆完又繼完又拆
點解上面位巴打唔捨得繼水契

哪有coin

拆黎拆去曬時間 我會抽多幾隻

唔捨得繼係愛嘅表現
永遠都會直接見到佢個樣

[IOS] 重課pnd 換重課FGO/放HKD
彩冠 4000box 300fd位 Mp 920000 石頭依加有25粒
180幾297 box仲有MP 200000
Mp寵齊有重複
多限定神（普遍有4-8隻eg.暗天平都有6隻）合作寵（死神全齊）
金龍金蛋 約95%齊多重複
Ios 引繼 如要引繼碼要1月18
圖太多 有興趣留電話 比圖
LINE:khayhei0104
放HKD 9000可2 放比有心人
可面交（推薦）/過數

FGO要求20-30 5星角 (不含寶具) 如果不等價你可以加錢

pad ac 放$9000

無山本想跟上呢波機赫升lv 可以點組 劉得唔得

多限神

無暗娜唔值錢

想用垃圾pad ac換fgo ac?

遊戲AC都值咁貴 HA JOR

一早退錢就冇事啦
哩d仆街死全家啦

9000我都想賣

買左了 thanks

依家應該升4隻井龍
定係4隻水宙博佢出究進好？

both

葵廣仲未有暗娜?

有FD 問左要過完年先有

咁耐

冇暗娜好閒姐 咁急趕住要做咩

真？

我啱啱打過去又話吹緊另一邊有確實日子再覆既

call齊pad post 班米九大隻仔落去嘈佢老尾啦

等佢返得暗娜都無撚人用啦

一語中的牙清

俾我都耍住先啦, 睇死你地唔會退錢唔會去買600蚊隻

得180幾297叫重課

有木英果邊,有冇人有水神面果邊

5天平,風神,暗娜,80萬MP 唔知可以報到幾錢

根本無人玩，你理得邊隻有無用ja

等到再販啦你地

抽一次神up都唔止180隻297啦

多限神呀

係，所以叫左娜g要出力吊多幾獲

雖然我而家引梗個fd一齊玩雷神，一樣玩雙體火力根本2個世界

有無劉備刷機械赫拉

【中國購物網標榜「抗霧霾」 小林製藥「清肺湯」擬增產3成吸金 】

中國毒霧日益嚴重，早前於中國不少城市更出現市上最嚴重毒霧問題，更出現能見度更低於50米恐怖情境，北京政府曾指「霧霾」問題是自然現象，但其後又一度呼籲民眾避免「煎」、「炸」等方式處理食物。

近日小林制藥產品「清肺湯ダスモック」（Dusmock）大受中國人歡迎，更有中國購物網站指「清肺湯ダスモック」有抗霧霾作用。令2014年9月上市的「清肺湯ダスモック」被大量搶購，消息指小林制藥亦因而計劃於2017年增產3成，並制作宣傳海報寫明「適合空氣污染」吸金。

據《日經中文網》報道指，「清肺湯」於2016年4至9月期間，有20%購買者是中國人。而近於大阪的藥店更可見「清肺湯」以「PM2.5對策」及擬將貼上「適合空氣污染」等宣傳字句。預料2017年小林製藥因而將清肺湯增產3成，為迎合中國人需求。更有中國購物網站「西集網」售賣「清肺湯」時指其功效包括「抗霧霾」，引來一陣搶購潮，網站已宣布缺貨。

95%齊

換瑞士山區果隻快啲

有冇山本機皮

中國既霧霾可以強身健體

呢句真 奧運拎金靠佢

有冇人企18體進化屈

小妹想用pad ac換部任豚switch 意pm

唔知炒到幾錢呢

想佢快手出多啲色

AV女優片酬驚人，三上悠亞年收入過億

曬夠未

有 禾a

呢度咁多大神去日本海捕鯨，到時排通宵入幾箱翻黎買比小圈子巴打咪得囉

p.s. 多friend買呢部真係會認真考慮，做party機唔錯

點組?

我琴晚都射左幾億比佢

是唔是打呀 好運巴

b 冇蒲原有冇野代到？

24歲（成功人士）

我呢d輕課都多過佢

因為我用水射隊多過藍染, 繼左水契暫時無野補到佢個位
同埋我窮撚無咩錢, 又拆又繼會好快見底

PAD已經夠人，大家一齊賣AC拎9000

無人時別理親疏 二人暫借星火

有山本雙真田 火英 火魔導就係無肥仔
要用貼地隊打

A唔洗肥仔

你永遠不需要我

需知這一世令你幸福或許不是我

997

呢隊b 隊蒲原轉木魔法使得唔得？

賣一個少一個，仲點會夠人

幾舊水賣左acc 了

樓上個B 我有晒, 蒲原,火奧,水G
一定要水面具?風神會太大力?

木水個隻龍女轉木暗得唔得

挽留

水面具唔係比冇風神既人用架咩

邊忽貼地

180隻297都比人笑 可想而知呢度d重課霸王幾撚過份

有無人劉宙機赫

PAD不嬲靠高登養

流程係點 同埋用魔法使得唔得

你幾時開台, 我成日想學野
今朝單挑幾次都瓜, 有D 想賣AC ,

貼錢放ac
有意pm

In game pm jer

玩劉

留名學嘢

我細細個就睇住閃光學轉G

天

3殺生丸3烈火都唔出桔梗比我
辣殺機

機宙表示

山本有女
錢印得肥西

咩刀冇甘典

咁雙錢印係點

爆咗體 有冇人機皮

兩隻肥西

差隻喜助

好似放木魔女都得

木魔女5cd 彈不到技牙親

我得呢隊最近果張圖

你d高級隊小薯跟唔到

第2層開毒轉一C 風神-1 龍女-2
應該得 我都係咁刷

有邊隻係轉到多木珠+減到1turn cd

Ching你用風神就得 小薯用面具

有隻機龍係轉一木橫+減1CD

唔介意我隊垃圾就入

Qd劉太低倍 好易炒車

好介意

但係果隻8turn

覺醒4神 石田 泳木 聖誕龍女 木契

唔知你拎黎做咩

周回係咩意思

難民機赫用黎減多1cd 代喜助